\documentclass[]{tu_coursework}

\bibliography{references}

\begin{document}

%=====================================================================================================
%% Метаданни
\title{Система за управление на индустриални сервозадвижвания}
\doctype{ДИПЛОМНА РАБОТА}
\author{Владимир Гаристов}
\speciality{Електроника}
\admgroup{45}
\faculty{Факултет Електронна Техника и Технологии}
\fac{ФЕТТ}
\facnumber{101218008}
\supervisor{доц. др. инж. Димитър Николов}
% Закоментирай долния ред, ако не се използва
\supervisorchair{Електронна Техника}
% Закоментирай долния ред, ако няма рецензент
\reviewer{доц. др. инж. Борислав Ганев}
% Закоментирай долния ред, ако не се използва
\reviewerchair{Електронна Техника}
\date{\today}
\city{София}

\makeatletter
\hypersetup{					    % настройки на пакета hyperref
	pdftitle={\@title},      	    % 	- заглавие (PDF meta)
	%pdfsubject={\thesisSubject},   % 	- тема (PDF meta)
	pdfauthor={\@author}            % 	- автор (PDF meta)
}
\makeatother

\maketitle
\cleardoublepage

%=====================================================================================================
%% ЗАДАНИЕ
\includepdf[pages={2}]{documents/VGaristov_zadanie_2022.pdf}
\cleardoublepage

%=====================================================================================================
%% ДЕКЛАРАЦИЯ
\includepdf[pages={1}]{documents/VGaristov_zadanie_2022.pdf}
\cleardoublepage

%=====================================================================================================
%% БЛАГОДАРНОСТИ
%\chapter*{Благодарности}
\begin{center}
    \pagebreak
    \hspace{0pt}
    \vfill
    \large
    Благодарности на\\Валентин Деведжиев, Димитър Николов и Костадин Костадинов.
    \vfill
    \hspace{0pt}
    \pagebreak
\end{center}
\cleardoublepage

%=====================================================================================================
%% СЪДЪРЖАНИЕ
\tableofcontents
\listoffigures
%\listoftables
%\lstlistoflistings
\vfill
\pagebreak
\pagenumbering{arabic}

%=====================================================================================================
%% ГЛАВИ
% Добра структура е всяка глава да бъде в отделен .tex файл.
\input{intro}
\input{structure}
\input{panel}
\input{pcb}
\input{fpga}
\input{plc}
\input{screen}
\input{results}
\input{conclusion}

%=====================================================================================================
%% ПРИЛОЖЕНИЯ
%\appendix
%\input{appendix}

%=====================================================================================================
%% БИБЛИОГРАФИЯ
\printbibliography

\end{document}
